# Secure vault v3.0
Автор: [@sultanowskii](http://t.me/sultanowskii)

Спустя полгода выпускаем обновленный **Secure vault**, v3.0! Мы передали разработку в руки наших восточных коллег, они смогли починить SQL-запросы.

Вдобавок они перенесли обработку ошибок на сторону клиента, чтобы вы не тратили свой драгоценный траффик ради таблички "Неправильный пароль". Отличные ребята, хочется вам сказать!

username: `user` password: `user`

http://ctf.li2sites.ru:21010
